（SL 人 UT） 點讀

sl , ut?

想問清楚

thanks

括弧SL人UT關括弧

好似唔錯

有無佢電話

（此句不念）

what?

係個屁股度寫依d咁激

寫中文咪有排先屌到

以前岳飛都係咁樣被佢老母寫字o係背脊上喇

又好似係。。。。